（布仔食c)北倫敦旅行團

好波

賣都賣黑b先，求其升件黑鬼英撚頂佢個quote
收返珮雷斯用

點會賣拿卡

d人ff

布仔

一睇就知水貨, 下季無表現咪唔值錢
前面用黑B擔正

Local Dortmund paper Ruhr Nachrichten say Sokratis' transfer to #Arsenal is almost done & will probably be announced next week.

搞咁鬼耐

唔順氣就出聲，唔好學毒狗咁放低粒膠就當發表左偉論

[url][多圖多字] 一個人的4日靜岡縣休閒遊 + 2日東京行 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你去咗？

唔係呀

偷女神底褲 中六生判感化

咁on9都有

有底褲j唔使坐監

N賓

少女赤裸上身坐巴士 網民議論紛紛

@四球

hi

我有無格版

正喎

Hi

hi 熱狗

豹叔親手影

俾人影個個我嚟

想渣豹叔個肥仔波

岩岩望一望狗竇,屁馬都比佢地講到垃撚圾

咁冰個勁？

draxler啦,成日見狗竇D人J佢

當年達仔係祖都成日J, 仲話廿幾三十球個D係垃圾

留名

屌雲加成日改造
但又幻想改造佢踢正前會變rvp

9up足球

不孝子

sor 個個下次用

hi 六子

達仔其實好勁
成日走到單刀出黎但係射唔入

Don Balon claim Unai Emery wants to sign Villarreal winger Samu Castillejo, Real Sociedad midfielder Asier Illarramendi & Getafe defender Djené Dakonam. #Arsenal

illarranendi

皇馬廚餘

布仔仲未上水

食c

假象嚟

講左咁耐一個人都未簽到

咪簽左愛美麗

好快就會簽哂成隊多狗過嚟

佢想簽唔代表簽到

Dllm 個鑽石眼懶到

俾d時間愛蛇

初四

俾咗成個幾星期啦

掛住雲加了

咁樣洗咩請佢

Osman@OsmanZtheGooner

Report claiming information heard from a source that Jack Wilshere will join Crystal Palace for their Pre season on 1st July in Sweden.

痴撚線

可信性

早兩日好似話佢ig上面冇再自介做阿仙奴隊員

水晶宮個邊嘅料
不過唔知信唔信得過,波蘭文

個個一向都冇ga

上年借去般矛就無左好耐啦

冇跟進😅

咁又係牙,你成日出街邊有時間

啱呀

呢個post偽毒:初4,毒錯,hii子

系，仲有比子

比子變了,連炮叔都咁講

對比子感到失望

豹叔開始有老人痴呆記到錯晒

我吾系偽毒

可能係早排俾人打中個頭唔多清醒

出咗街

巧失望

陳晚出到宜家

豹叔

毒狗騎緊cjer

唔g開咗新po

俾播求打到訓低

定過返去你個Po

留返下次用

下個用返佢咪得, 唔使等
布B可以等佢個PO推爆先返屋企

還掂最近都差唔多一星期一po

唔係魁隆咩

太多廢青

用生命去接受

俾我打到佢無限手套都爛埋啦

我無比綠帽4球

no la
呢到啦

仆街啦你

係唔係有5會

係咪誤會你最清楚啦

3p la

罹寶有囡都要偷食肥妹

忠誠敵不過激情

野生精靈變做GO玩法

rpg要下一年

袋住先啦

其實諗返咁多年都無買過正版

諗住買switch玩Zelda同xenoblade
但係又好似冇其他驚想玩
仲諗緊買唔買好
Pkm gen8又仲有排先有

xenoblade我麻麻地
zelda同mario值得玩
同埋嚟緊e3應該會公佈新大亂鬥

Zelda我玩咗10個墓就無再玩

屌你老母
到底Ace combat幾時先出！！！！

買左先, 玩住其他驚等

細個黃版玩老翻帶
大個玩NDSL又用R4
黑白之後就脫左坑

玩住zelda先囉
Xenoblade我都考慮咗好耐，好似一般

斧頭扒之夜 保溫袋解凍法

呢個人次次煮牛扒都好笑

女主好大波

樂園追放人設

未睇過search完 竟然有老虛編劇

一定係5會
我唔食肥妹
我條女100磅都無

原來女主16歲 唔怪得毒狗睇

一陣有2&b睇

16碎咁大個，唔系蘿莉了

yes, 仲有個女主咁大波, 相信毒狗係真誠想睇動畫

矛人睇大麻B

巧勁喎

一向都勁

入波

2&b

傳比隊友再用門柱反彈比自己射入

ozil個球咁靚

Austria第一球

雲加個女

留意到星期日即刻靜哂

many fake toxic

yes you

今日去邊玩

星期六日無波睇又無野睇

屋企

汪!

啱啱睇左樂園追放

ho ball

睇大波

你睇av都唔會睇ipad啦

sor無睇username

係唔係都乳搖多左啲
但故仔冇psycho pass嗰啲咁深刻 可能電影唔多夠時間

動畫電影冇乜邊套好睇

多啦A夢大電影

淨係對套有恐龍嘅有印象

夏日大作戰

6.4

六日

咁啱見到

5毛狗

五毛返六日唔撚易

經典

講咗好多年

未試過

未試過自己打j 全部有cjer幫

仲未簽人

Sky Germany say #Arsenal want to sign France defender Benjamin Pavard but no concrete negotiations have taken place yet as the player is focused on the World Cup.

轉會團隊

一係買多蒙特既人,一係bid多蒙特想買既人

廢到

Stuttgart sporting director Michael Reschke on Borussia Dortmund & Arsenal target Benjamin Pavard: "There have been no offers, no talks with other clubs and there’s no change to the situation."

Kicker say Sokratis is expected to undergo a medical this week. Fee is around €17m.

條友好似冇耐前續約

垃圾鑽石眼

琴晚同班frd打炎妃炒左四次

屌你老母！
出糧出乜撚野票？
張票摺完之後入左六次都入唔到機
堂堂IT公司連轉帳都唔識搞我屌爆你個閪呀

做野啦

炎王炎妃兩隻又柒又麻煩

未打炎妃 幾時組團一齊打
炎王帶夠耐火珠易打好多

炎王本身就好易打

自己update system啦

兩隻成日痴埋一齊，招交配大絕好西煩

開頭唔識匿係佢頭兩邊成日奶野

用盾打得好舒服

盾斧防反

琴日打有隻盾斧狗成場唔知做咩就被燒死左

渣ga

有eboue 艾利阿迪里 pires

爭取咗咁多年終於爭取到結束雲加一黨專政

大快活g胸飯

可以感受下無左黨仲差

Arsenal showed interest in N’Zonzi in January but head of recruitment Sven Mislintat decided against taking it any further, but is now willing to sanction a deal after talks with Emery, however he would like Emery to consider a deal for Watford’s Abdoulaye Doucoure. [Mirror]

dls 原來佢阻住雲加

doucoure同乜鬼richarlison都吹大咗啦

又吹奏牙活

食屎狗食開屎係咁架啦

少咗好多菜

食菜去齋舖啦

佢去開公廁

自從食左大快活之後成個人真係唔同左
變得有自信又精神左

鳩乙布狗打proclub覺唔覺

唔覺

落雨了

Christian Falk@cfbayern
Goodby @LeroySane19! Löw doesn‘t take him to the World Cup

真定假

抵啦
轉個咁既髮型,路維都唔想見到佢

leno

Trapp

第三龍其實邊個都冇所謂,放下假好過

覺得阿狗最後都係買唔到龍門

in cg i trust

有reus其實sane最多咪後備奇兵
本身都有draxler

髮型肩負責任

咁不如要Sane
可能見萊斯咁多屆都因傷缺席所以比佢踢掛

唔抵得偶像派球王有得踢

Michael Cox@Zonal_Marking

Obviously a big surprise, but Sane was genuinely dreadful against Austria the other day and I can't really recall him playing well for Germany.

不過上場覺得Sane唔太夾呢隊德國

比利時入面都有堆唔多掂嘅人

咁偶像派球王嚟計德國係勁過威爾斯嘅

Bale

不願面對

贊奴沙

要靠正選十一人
但係馬天尼斯玩343

chadli

當日吹到好大

Arsenal and Chelsea have joined Liverpool in the chase to sign Barcelona goalkeeper Jasper Cillessen. (Source: SPORT)

都無理由選個跛

佢on9架唔使理

賣波衫

食撚屎

收工未

未開

最後一個大假

jojo

N展狗
你計個條數真係好有用

希望毒狗第時唔好犯法

有冇放大版

好波！

造假

不了

Arsènic™ @MrArsenicTM
#AFC reps have a meeting with #Fellaini camp this week [via @PatrickJuillard]

簽到係中環裸跑10圈再即場切柒

又要個老野

富年j嚟打正前

噢啦噢啦噢啦噢啦
無駄無駄無駄無駄

Marouane Fellaini is set to hold talks with Arsenal this week with a view to joining the Gunners on a free transfer. (Source: Metro)

又簽件垃圾

講到好似已經簽左人咁

一件都未簽到

咪第一件簽咗愛蛇件垃圾

愛sir唔係一條濕鳩

Arsènic™ @MrArsenicTM

Arseblog was told Adidas will be our kit manufacturers when Puma deal expires & that everything is done and dusted.

雲加

你就肯定係

懷念puma

Puma食撚屎

吊
爆炸狗好似堅

簽一堆30碎想點

當佢基佬咁用

一個月就ko咗wengerball

wenger in

俾愛sir攪死我廠
死光頭佬同咩春鑽石眼

想4

簽取取就j死了

新AC米蘭

唔爭在簽埋蘭尼咁就有蘭尼 費蘭尼同艾蘭尼組成三核

有冇人記得呢幕
打完決賽唔講以為利狗係君子足球

唔好笑

笑唔出

又三十幾碎

三十碎得罪你牙

我仲大過取取

初四球食屎

The Sun claim #Arsenal are unlikely to sign Fellaini. He is not regarded as an Arsenal type player by many influential figures at the club & his salary expectations of £120k-a-week plus a signing-on fee are seen as way too high.

120k

今次唔關我事

到而家都係一個都未簽到

一陣掛一號波d鬼佬唔做野

Sokratis' father tells Greek radio station 'Radio 24/7' that Sokratis will undergo his medical tomorrow. Also says Man Utd wanted Sokratis but he chose to join #Arsenal.

fuck

5號

Dominic King @DominicKing_DM

This is serious. Just watched the passage of play with Karius back. You can hear him scream after Ramos elbows him. 130 seconds later Karius throws ball into Benzema

Arse2Mouse

Arse2Mouse Retweeted Dominic King

If Karius was concussed isn't the bigger story that the LFC doc and physios failed to realise? Concussion still not taken seriously enough during games. Doubt we'd even be talking about it but for the mistakes/result.

怨婦

其實自己知唔知自己有腦震盪

我淨係知ooo落親場都有

睇片見佢好快彈起身投訴,又冇叫隊醫
不過中咗招自己應該感覺到

【有片】2名青年港鐵車廂公然摸下體 疑有生理反應

布仔同毒b

一直在玩命

系

而家講咩都無用啦

可能覺得唔係俾拉莫斯撞到咁，就會然皇馬

事實黎

韓女「解放乳頭」上街抗議臉書歧視，大喊「我的乳頭不色情」

g持

好重口味

@四球

愈黎愈肥

成座山咁

之前小小肉地feel幾正，依家

很想屌

之前都唔係少少肥，但就角度同執相都仲呃到人

中大email

Fellaini

咁耐仲未簽到人
廢到

連幻幻都未簽到，鑽石眼好波

雲加

According to L'Equipe, #Arsenal asked Gilles Grimandi to find out about Malcom's character, & then decided not to sign him.

ok

d球員唔係雲加教會勁幾倍
其實唔買人都有能力爭標

比子sick ball

Dimitry Seluk (Yaya Toure’s agent) says in an i/view that his client is ready to join a top six English club for a weekly wages of £1 (one pound!) plus success bonuses.

Welcome

我自己都覺

所以幾時都話，比子好波

取取真係好憎哥狗

Unai Emery will replace Steve Bould & Boro Primorac with his own backroom staff in Juan Carlos Carcedo & Pablo Villa as assistant coaches at the club. [Mail] #afc

Bould is set to stay at Arsenal, acting as a link-man between Emery & the players, while the club are determined to find Jens Lehmann a new role, although he won’t be handed the position of goalkeeper coach after Javi Garcia confirmed he was replacing Gerry Peyton. [Mail] #afc

Julen Masach will replace Tony Colbert as fitness coach, while video analyst Victor Mañas is also set to join as part of Emery’s new-look backroom staff, which he is hopeful of having in place before July. [Mail] #afc

大清洗

保特條友俾人降職都賴死唔走

好似c治件龍門衫

中間條間有冇解釋過係咩意思

好似包皮張漏墨走數圖

同爺爺劃清界線

成個m字咁仲以為係老麥

代表愛美麗個額頭

似訓練衫多d

puma d設計

欣賞puma

MF

📝 DEAL DONE: Villarreal have completed the free transfer signing of Santi Cazorla. (Source: @VillarrealCF)

good luck

卡叔

第一簽老餅

愛sir 渣到

垃圾

📝 DEAL DONE: Arsenal have completed the signing of Stephan Lichtsteiner on a free transfer from Juventus. (Source: @Arsenal)

咁老j唔落

岩
依家先黎簽個死老野不如當初改造高基連變右閘算啦

jed

幻想佢會教後生踢波先ON9
你防守教練唔唔駛做啊

真係食開屎

出球員份糧要人做埋教練

Indy Football@IndyFootball

Stephan Lichtsteiner: "I’m a right back who likes to attack but I also know when it’s time to attack and when you need to stay behind. I have to put a balance between defence and attack."

屌你老味新屎忽就單打隊友,反了

邊個有前冇後

ozil

一黎就免簽 50m又贏

你條女

藍斯

冇女

感謝初四提供笑話

笑你老味呀笑

鬧得好

有得笑好笑了
遲啲訓公司想笑都難

尋晚大雨到差d要訓公司

不要再說了

係時候打比比狗落後備

Bench半場立威

你諗住34碎可以打幾多場啊
禾咁老跑一陣就唔想跑

佢踢祖記都冇問題啦

英超體力化好多嘛

贊仔走得

想賣好耐
不過人工太高賣唔走

狗也不屌

其實個fred又咩料

投降吧我沒有辦法

借去老伯都係出得九場

唔識呢個人

真阿

初四好波

而家D 九十後唔捱得, 八十後仲好有拼勁

尼馬 我當你一世球皇
廢特 打前鋒真係特廢

邊間教會

rap黎架
你識乜呀

偶像派唱得幾好聽

鬼才

條link咁似家嫂以前個條

聽出耳油

勁

係咪wiki

Iwobi etched his name into the Nigerian football folklore with the goal against Zambia that effectively sealed the Super Eagles’ qualification. He’s the nephew of legendary playmaker Jay Jay Okocha and eventually opted to follow in his uncle’s footsteps despite featuring for England’s under-16, under-17 and under-18 teams. At the time that decision was considered a huge loss to England, the country he moved to at the age of four, but his progress seems to have slowed at Arsenal, with his spark and ingenuity lacking at club level while his performances for Nigeria have been mixed – particularly when he has been asked to provide width rather than venture infield to play between the lines. “I like to play behind the striker, a No10, like a false No9,” he says. He backed that up in the thrilling friendly win over Argentina, scoring twice as a false nine, with his second goal involving a cheeky nutmeg of Javier Mascherano.

Bad luck with injuries has limited his career, likewise a lack of composure in his finishing, but he remains a useful and imaginative option who speeds up the game to his team’s advantage. It’s unlikely that he will start, but he offers something different from the bench and takes a nice penalty, making him a prime candidate for a starring role in an England shootout heartbreak. Despite his frustrating inconsistency, Welbeck remains a player’s player thanks largely to the quality of his mum’s cooking. “A few of the lads have tasted it. I bring it into training in containers for them,” he revealed.

Barçelona working on a player exchange offer for Koulibaly worth around €40M plus one of Andre Gomes, Paco Alcacer or Denis Suarez. They're not the only side interested in Koulibaly. There are already offers from Arsenal (€53M) & Chelsea (€60M).

不如我地53m買哂巴塞個三件算啦

用沙加換得啦

咁大雨點落街食飯牙

煮鳥冬

no

想落街行下

初四黑雨都照出街

初四唔計

關我咩事

頭先食飯盒,食食下發現有個魚勾係入面,差D死

有冇得罪人

肥妹想釣你？

性暗示星矢

性趣嘅野我地唔明

=.="

大雨到

我濕晒

Sydney都大雨

條綠色短褲濕到變深綠，好爽

下體都濕埋

毒狗又有得睇小學生濕身

好噁心

Ramos 串撚到

怨婦利

世界杯就開都仲講緊

下屆都仲講緊

球b

預備好雨褸了

好彩雲加庇佑，比我察覺到

四球好波

快d裝注香俾雲加感謝佢保𧙗

買埋左幾件馬拉榚供奉佢了

咁冇誠意

柯埋爛屎供奉毒狗了

yes

比子對你幾有愛心

比子腸胃唔好

一定食得女多

今日肚柯左兩次

岩岩想痾
痾唔出

係咪比布狗頂返舊屎上胃

比塊包皮縫埋左

The Standard say #Arsenal are unlikely to pursue a deal for Nice midfielder Jean-Michael Seri as the club eye alternative options in midfield.

Though Arsenal haven’t completely ruled out a move for Seri, they are monitoring Hoffenheim’s Kerem Demirbay, while Lorenzo Pellegrini - who has a £22m release clause - has also been regularly linked. [@jamesbenge] #afc

Kerem Demirbay

之前好似見人吹奏demirbay

土耳其裔攻中我地都有啦

射波狗黎

垃圾唔計

屌奶星原來有多狗dna

鑽石眼垃圾

淨係識買多狗人

廢撚到

adli

adli係咪多狗d人呀，屌你老味一味係到反反反

將來會係

邊個反邊個就要死

Yacine Adli is to join Arsenal after PSG failed to convince him to stay in France.

Arsenal are set to complete the signing of Paris Saint-Germain youngster Yacine Adli for around £200,000. (Source: Le Mercato)

Arsenal have completed a deal to sign Yacine Adli, with the youngster set to sign a three-year contract with an option for another two years, after being ‘seduced’ by Arsenal’s project. [RMC] #afc

呢件幾大？

好似得17，食屎

仲要比200k

個轉會仲衰過爺爺個時

又唔係你比

唔屌得牙？

有咩好屌

屌屌屌屌屌屌屌

找數未

Alex Emery @AlexJamesEmery
When Unai Emery was appointed as #Arsenal manager I changed my bio.

Some of the DMs I’ve received have been amazing. Today’s was the best.

啲語氣十足十國師

反emery了

According to A Bola, Sporting Lisbon have rejected a €30m offer from #Arsenal for winger Gelson Martins. Sporting want €45m.

Gelson is now considering terminating his contract for just cause due to the attacks at training ground last month. That would allow him to leave the club for free.

太多英文唔想睇
有無簡介牙

快翼，j片好扭得，想要

rejected

new gerb

屌打傑志

on9 子機會黎喇

一句講晒 屌你老豆

比子好波

dalot

大佬

頭寒了又簽

迷辛黨快d同佢個仔推薦辛子

要同psg搶,不了

向佢推薦辛仔比佢扑咗
垃撚圾

反了

19歲

@毒狗

幻幻

Turkish outlet Yeni Akit claim Fenerbahce want to sign Lacazette. They say Lacazette isn't a part of Emery's plans & he wants to replace him with Valencia striker Rodrigo.

賣拿卡

作故仔作到...
有正常智力既人會唔會賣拿卡再買返Rodrigo

買基佬

無世界盃打既垃圾

Arteta was offered Everton job but turned it down because he was told Arsenal job was his #Gazidis🐍

By cmularrr

華西zaza季初爆完好似冇咗影

cmularrr
收左皮啦
仲屌返加齊迪斯轉頭

yes
俾光頭佬撚狗咁撚

屌佢乜

🐍

留力世界盃, 上場友賽咪入波囉

光頭佬正仆街，好人好姐點會無頭髮架
有野就雲加擋

魔禁3 10月

《隊報》報導，阿仙奴將收購巴黎聖日耳門17歲中場球員阿迪利。

本季只在聯賽最後一輪對陣卡昂時後備上陣的阿迪利，也同時收到拜仁和皇馬的邀請，巴黎也為他準備了一份職業合同，但最終阿仙奴的計劃打動了他。阿仙奴高層向他提出了幾項保證，包括出場時間。

暫時從一切消息看來，頗符合艾馬利或高層的建隊思路，有經驗、也有年青具潛質的。

成事機會大唔大

Set to complete

屌你老味搭巴士搭撚左個半鐘 落雨我屌你老味

聽日搭狗鐵算了

之前仲吹到旱災，香港驚西唔落雨咩

一陣3號波毒b又放假

暖化撚

According to BILD, #Arsenal are interested in RB Leipzig defender Lukas Klostermann.

Arsenal are eyeing up a free transfer for £60m-rated Gelson Martins with the winger looking to terminate his Sporting contract after a training ground attack. (Source: Tutto Mercato Web)

dls食野都遇到廢老講反佔中
中國遲d取代美國佬

佢哋個世界觀得美日中三個國家

見到有個靚女著主場印00 wenger

做咩俾膠

圖呢屌你
無圖我話係毒狗條女黎都得啦

毒狗條女喺度
男友做土木工程師岩岩俾人炒左，我有啲咩可以幫到佢

係咁傳德甲D後衛

睇咗
結構狗最辛苦

毒狗係做咩

civil

我地出去開返個
毒狗做土木工程師岩岩俾人炒左，我有啲咩可以幫到佢

豹叔又開膠po

禾成日開高質po

[阿狗入]毒錯做土木工程師岩岩俾人炒左，我有啲咩可以幫到佢

佢岩岩graduated, 話好大壓力搵唔到人學師。

終於，佢搵左半年工搵到間係沙田既工程公司做training, 話做結構。佢話英文唔好，所以無得做土木果邊（其實有咩分別？ ）

佢頭幾日已經好辛苦，成日3-4點先返屋企，返到黎成日黑口黑面，搞到我都唔敢惹佢

成日星期六/日約佢打機又唔見左人，話返公司改圖o) 休息唔夠成日搞到面青青（明明我無chur過佢）個樣好似殭屍咁

我問佢係屋企改唔得咩 （至少可以陪下大家打機）佢又話公司先有software

我都明白佢辛苦 但見佢一直都好有鬥志，所以都好少俾精神壓力佢同埋會多啲陪佢傾計

近幾日佢話調左落地盤做要戴帽果種工師師，負責睇住啲人做野。成日話落場輕鬆好多，但有時就有啲豬隊友趕唔切起貨。又話啲人成日無度水扮有度水，其實好多時聽唔明，但明左之後聽佢講哩啲地盤就野覺得超好笑

都好既，起碼早左放工好多，成日可以陪到大家打機。
咁佢至少早左放工，人工又加左4k, 我以為佢事業上左軌道啦

佢哩個月開始成日考試，1年2次，話土木工程以溝通同埋經驗為主，結構就計數。
成日呻話做黎做去都係細project, 考官次次都問啲大既野佢又無做過答唔到。佢問過老闆可唔可以調組做大野又話唔得，話老闆唔俾機會佢

一直都好地地， 點知尋日無啦啦同我講話轉工，成個人頹曬 問佢咩事佢話估唔到咁多日黎咁努力都係考唔到牌，老闆當佢係工具用完即棄，話無計數野做連地盤都唔俾佢做就炒左佢

佢話唔做顧問就會無曬前途，乜真係咁嚴重嫁咩
做左幾個月付出咁多，未至於乜都無得淨掛...

佢而家無咁頹，但成日好似好多野諗咁。同佢講野時帶佢眼神無咁空洞，但好似好無奈同埋自信心無曬咁，佢以前都無咁humble。

問佢野又淨係hea下我咁。想帶佢去玩，又好似好攰咁。我有咩可以幫到佢 ？

英文唔好果度=轉個人太毒

橙牙

問佢野又淨係hea下我咁。想帶佢去玩，又好似好攰咁。我有咩可以幫到佢 ？

改做想同佢玩下pro,又好似好攰咁會唔會好d

不過毒b咁耐無入去，宜家仲有無人識佢

應該仲有
一陣返黎你開定我開

咪開

y牙

決定一陣返黎開post了

開左未呀

禾都無人sick了😭

梨系乜水牙

me都係，有時入去9up一兩句都無人理

去玩肥妹啦

9c先有人理

肥妹比仆街羅寶玩緊呀!!!!!!!!!!

講女先有人理，不過四球d口味應該無人理

香港比你呢d9c9害撚死

屌咩

一定係收咗外國錢9c

美帝

羅x與女友

羅寶好似比人拉左

橙

馬體會真係好有紀律

毒狗懂不懂

岩岩prac exam屌你老味,我先唔會屌肥妹

.
開左啦

無cut引用牙

再開

唔駛啦

有個工程frd子話條友on9

禾唔係有經驗的工程人員

而家個個高層都係出黎扮on9
反正又唔洗負責

好快揾條二打六祭旗

你咁快已經比人當左做2打6喇

炒埋啦

2打6都不如

England defender Danny Rose has revealed he has had depression, which he says was triggered by a combination of injury and family tragedy.

The Tottenham full-back, 27, disclosed his illness in a frank interview with several national newspapers.

"It's no secret that I've been through a testing time at Tottenham this season," said Rose.

"It led to me seeing a psychologist and I was diagnosed with depression, which nobody knows about."

He added: "I haven't told my mum or my dad, and they are probably going to be really angry reading this, but I've kept it to myself until now."

Rose said the treatment of a knee injury sustained in January 2017 - which saw him sidelined for eight months - was the start of a period of personal turmoil.

"My uncle killed himself in the middle of my rehab, and that triggered the depression as well," said Rose, who is expected to feature in England's final World Cup warm-up against Costa Rica on Thursday,

"Off the field there have been other incidents: back home in August my mum was racially abused in Doncaster. She was very angry and upset about it, and then someone came to the house and nearly shot my brother in the face - a gun was fired at my house.

點解英國佬都咁

加入阿狗享受快樂足球吧

勁啵

毒狗真係狗黎

卡so算唔算維拉利爾忠臣

Arsenal are interested in signing RB Leipzig’s versatile defender Lukas Klostermann & will try to ‘lure’ him to North London. [BILD] #afc

毒狗第時就係做呢d位

hku first horn

why

佢傷左咁耐都肯簽佢
我覺得維拉利爾仲好

免費ga wor

horny

果陣好似係阿仙奴趁火打劫簽卡穌
而家free返母會

Adli official?

食屎
唔比爺爺安享晚年

hku cjer係horny啲

打劫馬拉加姐

boruto而家幾好睇

屌你老母我地now 做錯啲咩？

續約送咗

入去支持拿子

呢d搞事行為唔值得支持

系，比左負皮

飛了👋

又去食日本妹

on9子點睇

卡雲尼吔屎啦，嚇左我幾日

Arsenal have completed the signing of defender Sokratis Papastathopoulos from Borussia Dortmund, who becomes the club’s second signing of the summer following Stephan Lichtsteiner‘s arrival earlier this week. [L’Equipe] #afc

一早已經係我地嘅人

好羨慕

比子玩到幾時

yes,未京過

吹左半個月有多

就係京佢黎

影多D相

比子要學我咁高汁多圖

圖呢

星期二

俄妹呢

J片痴撚線

橫風橫雨，我班手班點返工牙

France Football claim #Arsenal have enquired about Sevilla's French central defender Clément Lenglet.

成條防線換

講緊旅行相

唔係多仔就西維爾psg

黑b入波

咁無喇今次,哂左200K+人工了

186高weakness都係aerial duels

【忽發奇想】韋碧克應否轉型踢閘？
1. 體格與速度兼備
2. 防守態度與數據不俗
3. 陣中沒有一個穩健右閘
4. 前線沒有自己的位置

駁唔到

痴線
不如ooo打中場
1.扭波同長傳不俗
2.陣中沒有一個穩健中場
3.龍門沒有自己的位置

carl daniel jenkinson

得罪講句,足球文除咗宗仔寫嘅冇乜邊篇睇得落

同意

咁你講完，得罪咗我地了
系，睇慣咗宗仔，其他人d 9up不了

豹叔sick波

相呢

真
全香港係得宗仔有用腦寫文

比子冇波

希望日本呢幾日日日落大雨

有d驚$99

梨地慢慢食卡雲尼d乳

東京天氣都麻麻

毒狗飛左？

好失望

下星期,睇到d預測到好似日日落雨

黑色蘿莉警告信號現正生效

support

有D game做緊prom

想買極2同人中北斗

數位版好似無特價

要買實體

中國女遊客指控遭日本燒烤店歧視 店家還原真相狠打臉

對我呢d彈碟機主唔公平

d蘿蔔頭又老屈我地同胞

Olympique Lyonnais @OL

Les informations sur le transfert de Nabil Fekir sont fausses.

L’Olympique Lyonnais dément catégoriquement les fausses informations diffusées par de nombreux médias au sujet du transfert de Nabil Fekir au club de Liverpool.

The information on the transfer of Nabil Fekir is false.

Olympique Lyonnais categorically denies the false information disseminated by many media about the transfer of Nabil Fekir to the Liverpool club.

係得利狗先咁柒同咁仆街
買親人都要靠傳媒

前兩季買laca都搞到lyon出statemet
最後

evans

Evans vs papa
揀Evans好過

3m真係唔得再買過 papa15m？

兩件都唔會令人興奮
慳返嚟舊錢都做唔會簽到咩大牌
wfc

羅寶表示

禾地歐聯亞軍唔駛你教

見到溫特本

上水廣場 上電梯

頭已側

打側個電話啦=.=

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: The FA, Premier League and EFL announce new two-week break in February from 2019-20 season. #SSN

但係歐聯/歐霸前休息兩星期
都唔知係咪對歐戰成績有幫助
1月中開始咪好

等爺爺走咗先有

到時可以賴休息太耐冇狀態

根本逼害

Arsenal are interested in 22-year-old Sampdoria midfielder Lucas Torreira. The player has a €25m release clause. [@DiMarzio] #afc

kane賣身

1.68

有未來

我熱

見好多twitter d人話佢係santi+kante

BLOG: World Cup focus – Lucas Sebastián Torreira, Uruguay
Ahead of the 2018 World Cup finals, OptaPro profiles some of the players who have the potential to make a significant impact on the tournament. This first article focuses on Lucas Torreira, of Uruguay and Sampdoria.

Uruguay: a South American nation that continues to provide the footballing world with top-quality players even with its relatively modest population of 3.4 million. This latest generation are making waves and the likes of Giorgian De Arrascaeta and Federico Valverde have gained attention over recent months, however this analysis focuses on defensive midfielder Lucas Torreira, currently plying his trade at Sampdoria in Serie A.

Torreira’s career began in Uruguay at Montevideo Wanderers and was soon spotted and moved to Europe to join Italian side Pescara and has been likened to a former player from the club; Marco Verratti. This season Torreira has been a fixture in the Sampdoria side, missing only two matches and appearing for 3184 minutes – only 21 players were on the field for longer in Serie A this year.

Standing at 5’5, the holding midfielder makes a much bigger impact across the pitch than his stature suggests.

Making things happen

Torreira has made the most ball recoveries (296) in Serie A this season. ‘Picking up the pieces’ – something the midfielder did over eight times per game – is a telling reinforcement of his intelligent positioning, and ability to get himself in the right position at the right time, time after time.

Typically expected from a deep lying midfielder, Torreira frequently receives the ball from his two centre backs (no other position passes to him more often), and is a crucial cog in the Sampdoria machine when it comes to building attacks, making 61.8 passes per game. Only Matias Silvestre is making more in this Sampdoria side.

Taking the ball from the centre halves is one thing, but launching sustained, dangerous attacks is another. Torreira was involved in 118 sequences that ended in a shot this season (the same as fellow midfielder Dennis Praet). Only Quagliarella, in a much more advanced position, was involved in more for Sampdoria.

Further video analysis allows us to investigate Torreira in more detail, and supports the view that he is a positive, forward-thinking footballer. Receiving the ball from his centre backs - often on the half turn - Torreira is one who is not afraid to drive forward into space, often lending the ball to a team mate and drops off a few yards to receive it back before looking to the other side of the pitch to continue the fluid possession.

Shooting boots

For all his work defensively and with the ball, Torreira is not a regular shot taker, attempting 33 shots (including blocks) all season and five of these were direct free kicks, from which he scored two. While scoring 40% of free kicks is certainly impressive, it is also something that may be unlikely to continue at its current rate, and not something that Uruguay should perhaps rely too strong on throughout the tournament.

Like many in his position, Torreira’s shooting is often from range, epitomised by his 1.4xG season total. While it is often not the best tactic to shoot from range, this summer Torreira will have Suarez and Cavani in front of him, it will be interesting to note whether the midfielder will still take on these opportunities, or look to supply to the two dangermen.

Torreira Shot Map

Without the ball

Torreira’s mobility is his strength, being able to cover the lower middle third and defensive third with relative ease. From all players in the Serie A with a minimum of 2000 minutes, Torreira ranks 6th in tackles made per game (2.85), just one place behind fellow teammate Dennis Praet. His ability to read the game, anticipate the next pass is supported by ranking in the top 20 across the league in interceptions.

With Uruguay hopeful of progressing to the knockout stages, Torreira could find himself tested against the likes of Spain or Portugal as the tournament develops. The young player only broke into the national setup earlier this year, so securing a starting position will be his first challenge.

psg幼幼=messi+ronaldo

咁長點同睇牙

太短個d 9up多

華拉堤

射哂出黎

咁你睇完係咪應該簡單交代返比手足知呀

真係狗黎

2017/18 Free Transfers

Arsenal
Bola, Marc Joel
Cazorla, Santiago
Crean, Alexander Felix
Eyoma, Aaron Jordan
Huddart, Ryan David
Johnson, Chiori
Keto, Hugo Oliver
Mertesacker, Per
Moore, Tafari Lalibela

Retained players from 2017/18

Arsenal
Contracts

Akpom, Chuba
Amaechi, Xavier Casmier
Asano, Takuma
Aubameyang, Pierre-Emerick
Bellerin, Hector
Bielik, Krystian
Bola, Tolaji (offer)
Bramall, Cohen
Campbell, Joel
Cech, Petr
Chambers, Calum
Coyle, Trae
Dasilva, Pelenda Joshua Tunga (offer)
Dragomir, Vlad-Mihai (offer)
Elneny, Mohamed Naser Elsayed
Fortune, Yassin Enzo (offer)
Gilmour, Charlie Ian
Holding, Robert Samuel
Iliev, Deyan (offer)
Iwobi, Alex
Jenkinson, Carl Daniel
John-Jules, Tyreece Romayo
Kolasinac, Sead
Koscielny, Laurent
Lacazette, Alexandre
Macey, Matthew Ryan
Maitland-Niles, Ainsley
Martinez, Damian Emiliano
Mavididi, Stephy Alvaro
Mavropanos, Konstantinos
Medley, Zechariah Joshua Henry
Mkhitaryan, Henrikh
Monreal, Ignacio
Mustafi, Shkodran
Nelson, Reiss
Nketiah, Edward
Nwakali, Kelechi
Olowu, Joseph Olugbenga
Osei-Tutu, Jordi
Ospina, David
Ozil, Mesut
Perez, Lucas
Pleguezuelo, Julio Jose
Ramsey, Aaron James
Reine-Adelaide, Jeff
Sheaf, Ben
Smith Rowe, Emile
Tormey, Nathan Alexander
Virginia, Joao
Welbeck, Daniel
Willock, Joseph George
Wilshere, Jack Andrew (offer)
Xhaka, Granit
Zelalem, Gedion

拿子

又有新人加入

邊個

再見了

我型咗好撚多

arseblognews @arseblognews

New: Arsenal appoint Marcel Lucassen as Director of Football Development #arsenal #afc

wfc

According to RMC Sport, #Arsenal are closely following Mainz midfielder Jean-Philippe Gbamin. The 22-year-old Ivory Coast international is rated at around €30m.

嘻

防中

Arsenal & Sampdoria have reached an agreement in principle for Lucas Torreira, with Arsenal happy to pay his €25m release clause, although his high agent fee is complicating the deal. [] #afc

Arsenal are keen to complete a deal for Torreira before he goes to the World Cup with Uruguay, while his €25m release clause expires at the end of this month. #afc

According to @SampNews24, #Arsenal are willing to pay Lucas Torreira's €25m release clause immediately but the agent's fees are holding up the deal.

又一日 人呢

今晚又去邊

[不安]有個肥妹係ig話要賣處！！😨😨

dmed,幫四球試食

同四球爭食

唔靚又肥有咩叫價能力

咁俾四球食先

毒狗正仆街'
其他好野又唔見比兄弟先上

有咩誤會

仆街！

話左幫我試食就去試啦屌你老味

毒狗又縮沙 正一狗黎

接實

食屎啦

毒錯又食咗個處，勁到

官方雜誌都做唔住

咩官方雜誌呀

阿

無雲加就摺了

Arsenal have reached an agreement to sign Borussia Dortmund centre-back Sokratis Papastathopoulos for £16m, although the deal will not be officially announced until next month. [@JWTelegraph] #afc

仲未搞掂

最好搞唔掂

唔通真係等牛奶完左約先交代佢去留

迷牛駛唔駛反愛

yes唔玩留

但係阿狗個Retain list有佢

今晚官網有路JJ告別賽

The article from Telegraph states 'signs are so far positive that Ramsey will agree an improved extension on a deal that expires next summer.'

今晚食清d

同毒狗一樣狗黎

清D都已經咁

同4球一樣ja ma
肥妹=清菜

比子唔好波

肥妹係我既甜品黎

咁今晚食左甜品未

比子間野咩名

件甜品去左羅寶屋企幾個月

我係澳洲無食過

磯丸

好食

哦，周街都有

豹縮

班拿約

唔算貴但好食

一般啦

食家

去過日本都見啦

池袋?

9c成晚係度追隻飛鵝，玩到人死咗一啖食咗

我個d齋聞唔敢食

隻飛鵝毒狗黎嫁

我捉都捉唔住，成晚跳嚟上跳落追住

慘俾9c 食咗

變9c9了

要等9c 疴返佢出嚟

屎都識飛？

毒狗仲未上水應該救唔番了

高級屎

應該係9C條腸唔捨得出返黎

圖

毒狗鍾意屎

勁？

冇人睇過

冇印象

Height: 1,86 m
唔係D米7都無

法國連米七都無嘅，無資格做男人

炮叔咁串

官網又要禁邊度呀

me都搵唔到

me3

男人無米7死撚左好過啦

羅東好高

屌你老味有link未呀
官網咁撚垃圾執柒左佢啦

你都高啦

佢175左右

提早比人睇都唔得

Farewell Tomas Rosicky
‏ @Rosicky_TR10en
2分2 分鐘前

The opening ceremony is postponed to 5.15 pm due to weather conditions 🤷‍♂️ #Rosicky

@PetrCech 53 秒前

Waiting for the weather to allow us start the game with ball boys and girls ! Čekání na umoudření počasí se sběrači míčů ! #TR10

官網比D野人睇下先都好呀

阿狗個官網真係零舍閪
又要login先睇到野

落完雨未呀屌

Arsenal FC@Arsenal
1 分前

🚨 Kick-off has been delayed until 5pm (UK time), let's just 🙏 this storm in Prague clears by then

官網終於有野睇下

搞掂上晝條肥妹,時間啱啱好

值唔值得一試

on9

yes,個肚夠玩1日

識食

真高拿仲屈緊頭鎚

大雨到on9

呢隊阿狗猜得仲好過而家個隊

係咁隊基錯嗰邊

cech唔用頭套

cech

gibbs

仲衰過班老鬼

羅寶

咁鏟

好好笑

列文第二下放哂水

gibbs啲出波

又柒多球

rosicky junior

BREAKING: Lyon have announced that Nabil Fekir will be STAYING at the club. Liverpool tried to lower the agreed fee after his medical. (Source: @OL)

柒頭怨婦利

睇嚟fekir都幾多隱患

無理由影埋video先講價
你一早要check就check到仲邊會去影埋相先再反口

check完再搵second opinion

check完想搵第2個target仲搵佢著埋波衫影相

medical second opinion啊

總知利撚係咁仆街

呢d時候合唔合理已經唔重要了

Squid Boy@TheSquidBoyLike
Life comes at you fast

利

Liverpool had concerns about the quality of the reconstruction of Nabil Fékir's knee after his ACL injury in 2015, and used his medical results to attempt to renegotiate a deal with Lyon, according to tomorrow's L'Équipe.

隊波西球迷又西

簽人隊長仲想撚人狗

利記唔買就等阿狗買啦

格衰,不了

interview做埋都簽唔到

高普有on9子祝福都冇乜運行

人地歐連亞軍牙

唔係就應該然咗了

6個鐘既轉變

我屌你地啦

4球唔係米7都無牙

點解會咁

唔係費利亞有病咩

Get French Football@GFFN
Liverpool had concerns about the quality of the reconstruction of Nabil Fékir's knee after his ACL injury in 2015, and used his medical results to attempt to renegotiate a deal with Lyon, according to tomorrow's L'Équipe.

3:47 PM - 9 Jun 2018

有病就唔會去踢世界盃啦

簽唔到fekir,邊個最開心

收到風四球米九

邊個呀

見過四球真人 高我兩個頭

好熱啊

咁應該2米幾了

睇黎好快我會高過籃球架了

咁高大唔怪得可以抱起肥妹

星期一又要返工

he

返緊咩

肥婆真係無乜美感

負皮左

跟ed

又爆post

一星期一post

(秋天未)北倫敦旅行團

9up never rest

環保

因為有我呢d廢青

食屎啦你,你係呢到1個POST有無10句呀